你班飯民好撚肉酸呀, 果陣梁游DQ 你地死撚左去邊呀?

依家又話比建制藍絲覺得DQ姚係民心所向

然後支持每日150落黎打鳩自己, 咁撚叻豬既喂

DQ完嗌你班陷家產總辭又驚撚到縮入老母閪到, 你家輸左個姚就瓜瓜叫

爭取民主? 廿年, 爭取到D咩呀? 屌你老母人唔笑狗都吠啦

其實當初割得席都預咗會冇哂本土票源㗎啦，你自己都評估過後果先發出啲咁嘅言論，自己一手造成怪得邊個

輸打贏要囉

咁又唔好咁講
班飯民蠢成咁真係未必諗到

以前次次振臂一呼「含！」就贏架嘛

趕住準備補選搶位囉

仲有 「告急！告急！」